金仔殺兄長同曹丕殺兄弟有咩分別

權位令人利慾薰心

過街老鼠

想睇平仔相

重衰過擺自己個仔上網

點解唔用楊廣做例子呢?

楊勇(金正男)本身都係好得楊堅(金正日)歡心,後來因為做錯野再加上細佬楊廣(金仔)加鹽加醋,最後兄死弟立

痴線😂

玄武門

何以見得關二嫂討厭行房？

關二嫂成個陳淨心咁嘅

咪用陳淨心張相扮關太啦

聽聞自平仔出左世之後...